成班奴隸DNA唔反抗有咩辦法

唔係唔反抗，只係要比d時間香港人，比多幾年佢地

就黎過英國, 仲同你搏?

好似2014咁過多5年?

2014年起磚 一兩個blackbloc
2019年個個起磚 blackbloc 少部分火魔 一兩個殺狗 炸彈

下一次會變成點真係唔知

留住條命過左英國先

無軍隊反條撚呀

等班00後支那人慢慢反抗啦

可謂有反抗

由支那各地走難人士堆砌而成嘅民族

最大嘅共通點就係難民

而事實上都已經證明

就算你比個難民一身好牌

佢最終都係變返難民

連登仔不等於香港人

法國大革命都係因為冇飯食先發生,香港人依加仲未去到冇飯食既階段,唔通香港人會勇過法國人咩
同埋香港班政治家都唔敢認頭帶頭發起革命,因為香港vs中國 依場仗冇利可圖

大把香港人連物業都冇算係咩好牌

頭幾批走難去台灣,北美,澳洲既難民就有好牌,香港既難民冇好牌

又唔係冇飯食冇屋住咁搏做咩先

人地有槍
郁一郁就坐十年

不如你講下點樣反抗

香港人最緊要有工番同有得去旅行

樓主反抗緊la,有料

等睇樓主帶頭衝鋒